長輩圖攻勢係時候開拓第二條戰線！

行動
去公園，圖書館，酒樓等地airdrop 長輩圖！改個似老人家既iPhone 名，每隔十幾二十分鐘一次，次次用唔同名。

理由
時至今日，相信自己人身邊既親朋戚朋，同埋佢哋既親朋戚友都已經睇過。

信既已經信左，唔信既再同佢嘈都冇意思。所以我建議開第二條戰線，用air drop 將長輩圖腥比街上面既長輩，擴大戰果。

由老人家既角度出發：

好多老人家最唔信既就係自己屋企人，而最信既，就係一齊買餸飲茶識既三菇六婆。

D 長輩圖由平時成日同自己嘈，比政黨同外國操縱既後生仔send 過嚟，未睇已經打左六折。

仲有，多個渠道收到既消息更有說服力。如果佢哋係飲緊茶，排緊免費報紙，周圍都係其他老人家時收到長輩圖，可信性一定高好多！

撤回

傳送門教iphone 改名：
Settings > General > About.
Tap the first line, which shows the name of your device.
Rename your device, then tap Done.

d廢老都唔用iPhone
試左成朝都無用

馬會都係

有直播足球就多人

你試下去人口密度高既地方啦，事半功倍
我啱先去圖書館見到大量廢老先靈機一觸
air drop 左十幾個